覺唔覺DC fans永遠立於不敗之地？

Marvel票房低過DC
DC fans：DC吊打Marvel

DC票房低過Marvel
DC fans：DC拍嘅係文藝片，深度吊打Marvel，少人睇係正常

DC爛蕃茄低過Marvel
DC fans：影評人比Marvel收買 / 佢地唔識欣賞DC嘅深度

DC正義聯盟票房口碑失利
DC fans：最衰都係Joss Whedon搞搞震，如果係Zack Synder拍一定變神作

Avengers 3 大獲好評
DC fans：劇情去得咁快，啲觀眾睇完咪唔記得囉 點似得我地BVS咁，有大量慢鏡同聖經隱喻，啲色水又特別深色啲，呢啲先係黑暗深度囉

DCEU瀕臨收皮
DC fans：我地N年前套Watchmen同埋路蘭三部曲吊打哂垃圾Marvel / DC只係電影輸，遊戲動畫漫畫依然吊打Marvel

總之一句講哂，無論Marvel幾咁受歡迎，到最後最大贏家始終係DC，你地話係咪？

好煩呀屌 兩邊都係垃圾 有咩好討論

推

DC9 駁唔到，淨係識留負評